依家入gopro hero 6是否不智

聽聞就黎出hero7 等唔等埋7先出6好 降一降價
諗住去百記做分期 有無野送同優惠等等

降價都唔會降好多

6既stabilizer 係咪比之前好好多？

等8岀左先

早買早享受
遲買平幾舊

買左了

影開1080p，搭單問而家買GoPro Hero是否不智

我見d二手 Hero 5 Black幾抵

好似 low light會

冇記錯Hero6佢出啲片色 一係遍藍 一係就好灰要比心機調下色⋯ 真係咁好用咩

一出個陣就係，之後有firmware解決咗

買咗幾錢？

見有人教買Gopro hero再升hero 5 black嘅Firmware，效果差唔多

等9

$3200 百老買